其實黃心穎ig日po夜po個bb係咪佢同老鼠嘅骨肉

難怪去轉美國再返嚟

但個仔有綠卡 好羨慕

痴能線處女生仔？

應該係

鍾意死老嘢

推到有回應

拉

佢家姐個仔黎